警察進入港大校園

圖係港大西閘 一手料
官方指出係調查一宗盜竊案
但真正目的係咩就無人知

一手 待update

提提同學醒水啊
無搜查令咪撚比人入

八達通

hall撚醒未 咪撚訓

推

無記者無人知啊 幫推
星期六好少人 我一條友跟唔到好多好近

pish

push
咩料啊
點解又放狗入來？

HKU喎

乜柒都係佢地Up